一人一首覺得好聽，希望被翻唱嘅廣東歌

陳司翰 愛情最強

屌錯屎眼歌 wo~~!

純粹分享下，頭先搵緊d舊歌聽

巴絲們有咩推介？

想有低音少少嘅男版翻唱